香港再出發究竟要出發去邊？

成班商人扯皮條咁多年嚟不停出賣香港將香港同支那同化
好似不斷逼個良家婦女出賣肉體流落風塵咁
好啦以家支那上面唔駛你班中間人白手套
親自落場啦直接操控香港啦
求仁得仁啦你班友都係想香港變支那姐
好啦而家又唔滿意又話要出發
而家香港法治經濟社會咪一早出發，呀唔係，係直情到左佢哋心目中嘅烏托幫支那囉
仲出發去邊撚度呀？吓？出發去美國呀？

出發上支那

Die ....

叫蟻民再出發令佢地有更多油水

出發去地府

滅亡

我都係咁諗
狡兔死走狗烹
成班人遲早俾支那共佢產
而家驚先死出嚟核撚突

成為
中华人民共和国广东省深圳市香港村

咁都要問？

去地獄鬼國送錢送命

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

啲人好鐘意話咩向前看向前行再出發
心諗
仆Q死你就岩

一齊入墳墓

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

去大灣區囉

陰間
你睇下老董個樣大限將至咁款

佢哋自己都唔知

幫佢地改做出發反共啦

樓價 $10,000吋

點會唔知
港澳辦上次話光復香港時代革命係搞港獨

香港再出發就即係破舊立新光復香港
所以香港再出發 = 搞港獨

香港再出發大聯盟 = 港獨頭目大聯盟

送中

咁有冇再再出發 重新出發？
我想出發你個出發又得唔得？

地獄

香港再出發：脫離支那自立

應該叫人去死啩

武肺之前習近平話要「內地」掌控香港每一個行業
我好懷疑呢班由「香港」太監組成既團體可以從中共手中得到幾多支持

「光復香港，香港再出發」
又好似幾順口...